"Wat voor soort voorraad?"
"Waarom, levende have - vee, weet je.
Ik stopte tien dollar in een koe.
Maar... Ik wil géén geld op zak zetten.
De koe op 'n' stierf op mijn Han's.” 'Dus je bent de tien dollar kwijtgeraakt.'
